黑人學咩玩玩具，番去種綿花啦

我阿爺同我講佢嗰個年代啲黑人冇得打波

死咗隻黑鬼咪買番個囉

死隻猩猩都咁大反應

係咪想香港輸

推

尊重下人啦

你開完Post會贏？ 不推文

黑鬼洗撚尊重

係 好假膠好有趣

我地為咗場運動好咋

出面全部黑鬼po上熱門

一個行動po都冇

勁 咁樣串到cctai同玩具撚應一應

以前啲大戶人家會互相炫耀自己嘅財富，佢地會串對方嘅奴隸係黑人唔值錢，自己果個工人係白人一個價錢頂五個黑人

黃種人點計？

大戶人家好少請黃種人擺屋企看門口，佢地普遍覺得黃種人貪得無厭又懶，冇人睇住一定會偷懶，所以黃種人比較多喺碼頭搬搬抬抬，一偷懶就扣工錢

好能地獄

黃種人幾時有過資格買賣黑奴

白人呢？

白人就係買家

依家香港咁嘅情況咩方法都要試一試

戇鳩仔學咩人上網 返去pack 餐具啦